阿仙奴vs科隆

唔知雲爺爺想豬幾多粒俾叻哥呢？